{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 산타나 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 - 宿泊料金は2名基準で策定され、特殊客室は人数の確認が必要です。 - 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 - 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 - 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、当社はこれによる不利益に対して責任を負いません。 - 実物の身分証明書をお持ちでない場合、入室できません。 - 宿泊利用のお客様以外の外部人の出入りは禁止され、摘発された場合は退室措置が行われます。 - ミネラルウォーターやタオルの追加が必要な場合、カウンターで直接お受け取りください。 - ファミリールームのみ人数追加が可能であり、追加料金があります。 - コスパルーム/ファミリールーム/特価ルームにはガウンが提供されておらず、必要な場合にはカウンターで受け取ることができます。 - 退室時間の延長をご希望の場合は、追加決済が必要であり、事前にお知らせください。 - カードキー紛失時に負担金がありますので、外出時にはカウンターに預けてください。 - ネットフリックスサービスは提供されますが、コスパルーム/ファミリールーム/特価ルームの場合、個人アカウントを使用する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準で策定されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否を確認するためにはどうすればよいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否について何がありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どのような対応が取られますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、当社はこれによる不利益に対して責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "宿泊に必要な身分証明書は何ですか？",
            "answer": "実物の身分証明書をお持ちでない場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊利用のお客様以外の外部人の出入りは許可されていますか？",
            "answer": "宿泊利用のお客様以外の外部人の出入りは禁止されており、摘発された場合は退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "ミネラルウォーターやタオルなどの追加アメニティを取得する方法は？",
            "answer": "ミネラルウォーターやタオルの追加が必要な場合、カウンターで直接お受け取りください。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームの人数追加は可能ですか？",
            "answer": "ファミリールームのみ人数追加が可能であり、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "コスパルーム/ファミリールーム/特価ルームには何が提供されていませんか？",
            "answer": "コスパルーム/ファミリールーム/特価ルームにはガウンが提供されておらず、必要な場合にはカウンターで受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "退室時間の延長を希望する場合の手続きは？",
            "answer": "退室時間の延長をご希望の場合は、追加決済が必要であり、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "カードキー紛失時の対応方法は？",
            "answer": "カードキー紛失時に負担金がありますので、外出時にはカウンターに預けてください。"
        },
        {
            "question": "コスパルーム/ファミリールーム/特価ルームの場合、ネットフリックスサービスを利用するには？",
            "answer": "ネットフリックスサービスは提供されますが、コスパルーム/ファミリールーム/特価ルームの場合、個人アカウントを使用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 650
    }
}